係咪大部分人屋企已經冇屋企電話？

邊會仲有

所以上嚟問下重多唔多人有好奇姐

係

Cuted

我仲有 比廢老用

除左啲垃圾傳銷之外都冇乜人會打去屋企

我有。不至於窮到慳少少錢cut, 冇咗個用咗幾十年嘅電話號碼。

我仲有，手機驚無電話網絡

仲有

我用 HKBN 上網 + Internet 家居電話 Plan, 多少少錢就可以 keep 住電話號碼。

有啊不過少用。

有
畢竟手機都要關機差電
同埋有親戚打黎

得啲cold call 要黎把撚

號碼無 cut，但係無電話

一早cut撚左

無用嘅野 仲要俾錢keep住 咩logic

老人家搵我鍾意用 landline. 好耐冇聯絡嘅長輩都會用。

嗯 以為完全無人打黎 為左keep no.
老人家親戚打慣 唔識入手提no. 俾錢都無可厚非

冇左超過十年
仲記得初時cut, 搵工時冇屋企電話人地會問點解冇,點會冇
之後唔覺唔覺就已經冇埋填屋企電話個格

無超過20年

搬出黎住頭2/3年都有裝個固網電話, 但一個月都響唔到一次。最後慳返果幾十蚊同個位放電話。

師兄平時差電會閂機？

Cut 咗

仲有但打算完約就cut,之前係少用但想keep number